一家七口 五兄弟姊妹，你問我答

排最尾

係咪個個都就曬你 錫曬你？

最大同最細差有無十年？

屋企差極都係中產吧?

唔係，對上嗰兩個以前好鍾意合鳩我

我覺得父母都幾錫我
兄弟姊妹嚟講大家姐幾錫細佬妹

十一年

小康吧，中產真係稱唔上

阿哥係咪比較錫細妹?

幾男幾女？
早上返工，爭一個廁所用？

佢冇妹，對落就係我

有咩特別要開你最鐘意邊個？

廁所夠唔夠用

三女二男，朝早好少爭廁所，以前我返學準備出門口，佢先開始起身準備返工

但係夜晚會成日爭廁所沖涼，有時我玩得比較夜返屋企，佢哋成日唔沖一，但聽到我啲鎖匙聲就衝入去沖涼，我覺得咁樣好狗 尤其是夏天成身癡粒粒返屋企，真係想打柒佢

阿爸阿媽大家姐

以前唔夠呢加夠

最炆係女人沖涼最少45分鐘起跳到

你係細佬定細妹?

小王子，你話呢

而家幾歲?

想打飛機咁點算

20頭

係屋企從來唔打 （講大話死全家）

係學校打

唔係啦 邊有咁變態，其實係上一兩個月開始先第一次，而呢加去咗外國讀書

全部都係同一個老豆、老母生？
BTW，樓主幾歲？？

係 完整家庭，20頭

以前父母一間，男一間，女一間

家庭位置，年齡，同自己，可唔可以排列一下

父母》三個家姐 〉兩個男仔
大家姐二家姐 ，大我11-10年
三家姐同埋哥， 大我4-5年
我 20頭

20頭先第一次打飛機

20頭先第一次
真係好難想像
係咪屋企冇私人空間所以先咁樣

我知道好難以置信。。不過以前淨係覺得打飛機呢個動作純粹整到條丁好痕，習慣夢遺居多

唔係，後期有自己一間房，不過都係冇打過

個排列同我媽屋企一模一樣
但佢地係上一代
如果能力許可我都想生5個
而家呢個年代好少咁多人既家庭

家姐有冇話介紹d囡囡比你?

我父母係80年代90年代生小朋友呀嘛，點同依加比呢，加上我嫲嫲都生咗10個，所以接受程度上應該比平常家庭高好多 。 btw... 聽講本來我阿爸阿媽都想落咗🌚🌚🌚

兩見到三家姐就笑左

無啦，大家姐二家姐大我咁多，佢哋啲朋友都應該好大個，
加上物以類聚人以群分，如果三家姐介紹囡囡，應該都 (我承認我講得好衰 )

我婆婆都生咗9個 1女8男

我成日都會講， “大家姐，二家姐，咁三家姐呢？”(車禍廣告)

以前啲人係生好多，大陸又好香港又好

屋企咁多女人 點分啲胸圍底褲係邊個？ 或者會唔會交換用

爸媽生大家姐嘅時候幾歲
生你嗰時又幾歲

你呢個連登癡漢
唔洗分㗎喎。。如果我係沖涼房搵到女人內衣褲，我會嗌 “邊個架快啲拎返走啦 ”自然會有人出嚟認領。 佢哋會唔會交換用我唔知。。但係我唔會用(或者做其他嘢 )

呢個唔太清楚，第一胎應該係二十幾接近三十掛

係咪有代溝？

同你一樣咁濟
而家出晒嚟做嘢 有啲搬出去
睇返轉頭其實細個真係捱得好辛苦

無，我同大家姐相處得好好，起碼我從來都冇感覺到有代溝